iPhone jb後 whatsapp 冇狀態

巴打們 有冇人有JB 但更新完whatsapp後一樣冇狀態🙄

係whatsapp更新無左狀態，唔關Jb事
利申：無Jb,一樣無狀態

佢話有嘅

我又係更新左但冇文字狀態

你有冇JB?

Jb過

我都係

咁會唔會係JB左所以冇
因為我個fd又係咁

推

好似ios未有番文字 暫時得andriod

我ios我都有
利申：冇jb

更新咗都要喺setting到改status，冇咗contact就係唔方便

無JB 有

jb過 無STATUS

apple store 已經要 IOS 10 以上先用到.
遲D 就封 , app store 功能, 例如排行榜
所以有 10.2 JB 盡快去升上 IOS 10以上